［絲入］點解訓著左都可以嬲

本身係到陪女朋友煲d韓劇
完全無興趣真係睇到恰著左

一起身(半個鐘後）發現佢嬲到喊 又肯講點解

有無人可同我解釋下女人究竟諗緊乜

嬲你唔屌佢

on9
點解女人咁撚on9

覺得你唔尊重佢？連陪佢睇劇都瞓着？
利申絲 但係我都唔係幾明

呢半個鐘佢睇晒你電話入面既野

如果佢同你扑扑下野訓左你咩感受？

Btw 都唔知條女做乜

我手機不嬲任佢睇 有女朋友後一直都唔會主動搵女仔

今日考完試 大家都攰
但佢死都要睇埋個running man

無奈 跟住訓教
未試過代入唔到個情感

但應該唔會嬲

睇韓劇睇到喊姐

咁可能真係覺得你唔陪佢喇
我喺度諗緊如果我男朋友都係咁我會係咩原因嬲

你on9揀左件on9女朋友俾自己受

佢依加訓左係張yoga mat 到
唔肯上床訓

我叫佢上床訓就反問我 點解迫佢上床訓

我應該點做

如果我就咁係床上訓係唔係聽朝會收皮

利申唔係香港

應該係啦 我想問可以點算
我地仲未考完試 日日都要溫書 睡眠好重要

我都唔知應唔應該tum佢/比佢訓好

唉 我可以好似你睇得咁透就好

係咪唔係第一次睇睇下訓著?

想一齊睇，一齊笑
利申：Running man 可以一齊睇，韓劇不了

sense 到佢係嬲緊我

英國？
公主抱上床啦唉

Yes 佢太重 訓左係地下完全發唔到力
利申 有做開gym 講出黎都覺羞家

唔係

我都英國
咁你拎枕頭同被同佢一齊瞓地下啦
唯有係咁

可能係啦 但我完全睇唔明running man 係玩緊乜

唯有係咁啦

你女朋友係咪鍾意自己屈住屈住嗰啲性格？
可能佢喺你訓左嗰時無限ff 自己好委屈
跟住就喊

女人係無原因 唔洗搵原因喇
霸道啲冧返就得

d女人真係好撚on9

係樓主未餵飽條女

等你聽日update結果

同女人講原因講道理真係死十次都唔掂
佢地中意無限ff 是重點

韓劇一向喊苦喊忽架啦
係感動到喊

揀著條心靈咁撚脆弱嘅女
巴打一路好走

你仲夠膽瞓床？死落去啦樓主

我ex都成日同我睇睇下劇瞓著左, 有時d劇係佢自己話要睇, 咁多次我都冇晒癮

睇泡菜劇嘅女都係腦殘架啦，對呢啲傷殘人士你可以有咩要求？

如果你本身話陪佢睇 但睇睇吓瞓着 咁又真係會忟 純粹係佢覺得可以同你一齊睇嚟笑吓 但你原來都無心睇

樓主陪女友瞓地下啦 氹吓無事㗎啦 但係第日太攰無興趣睇就記住同佢講 唔好格硬睇 普通女仔都會諒解

屌 試過 真係好撚On9 無啦啦唔知喊乜鳩 凌晨仲要我係度氹

on9囉女人
諗自己將來有無婚結 對方有無樓先最成熟

冇得解

求甜

屌 啲女仔好撚煩
成撚日要人陪佢傾電話
邊有咁撚多嘢傾呀
傾你老母咩傾
講兩講又係度喊
屌

博唔到

樓豬可以一戰
我諗我會嬲但唔會嬲到喊囉
或者你咁諗 有一件你好鐘意做既事 你都想你另一半有興趣可以多個話題 點知佢做做下瞓左 咁你都好無癮啦
係咁啩 女人心海底針你唔係唔知下話

有次試過同男朋友去睇戲睇睇下佢訓左
我冇嬲或者咩反而覺得佢應該係好攰都要死撐陪我睇戲 但佢又唔同我講
有時我擰個頭過去佢又即刻扮精神
即刻覺得自己有啲衰 不過係大家話一齊睇嘅

唔通話 好攰呀 下次先
到時又嬲鳩 緊係唔理37 21 應承左先
利申 兩種情況都試過

3分 可投稿去猛尻語錄

其實女人係咪唔會諗下啲正經野
例如第日要考試所以唔好咁夜訓呢啲？

好女仔

揀著個ON9 肥婆 怨邊個
最憎人睇泡菜野 個思想會完全扭曲晒
咁都頂得順 佩服

唔明點解要逼你睇
平時我睇YouTube , 男朋友係隔離打機上連登，雖然唔係同步一齊做一樣野，但佢個人係隔離咪得

你講得超岩

明白事理

聰明有腦絲

d女人好鍾意少少野就喊，其實知唔知好撚煩

係缺乏安全感嘅表現
佢覺得你唔鍾意佢嘅興趣，
彼此之間有距離，
所以覺得好驚，
驚你會鍾意其他同你有共同興趣嘅女仔，
於是用嬲嚟掩飾自己嘅恐懼

自己岸鳩就自己搞撚返掂啦，要人負擔埋佢岸鳩嘅後果，傻西真係人間廢品

用碌鳩幫佢抹眼淚

臭雞婆

我老婆相反，嬲嬲下就訓著左

係咪佢黎m

屌
不過應該嬲你訓左多
唔係話唔比d女睇韓劇個d，但唔係要迫埋男朋友一齊睇既我覺得
男仔陪睇係開心，但女仔都唔好強迫佢地睇

利申，不嬲唔睇

認真，應該嬲你冇掂佢。

你地係咪好耐冇見？

第一 肥婆性格扭曲係基本
第二 女人戇鳩係常識

睇到上面有女留言話攰咪主動講唔想睇,下次先
真係好撚表現到女性果種鳩
你作為女性真係認為對女性黎講,男性係有拒絕而無後果嘅可能性?
男話唔睇->女話無事(心入面已經唔係幾順氣)->開始神經質->搵野屌,搵野發拽,搵位入你->你唔氹佢,諗佢嬲咩?->嬲多幾錢重->久而久之->我覺得我地唔係好適合
唔好咁假啦,呢個世界假唔緊要架,你肯認呢,男人多數唔計較咁多

重點個問題係
我一集都唔撚想睇啊屌你老母
阿叔陪你睇垃圾已經仁至義盡,仲有聲出?
你試下我叫你陪我重睇踢出我天地啊屌你老母閪女人,又話悶又閪又盛

最尾佢肯上番床訓
但仲係好嬲同唔比我掂佢

我最on居係 tumtum下炆左
同佢講 妖你咁鐘意訓咪訓飽佢
依加佢明正言順嬲我鬧佢

佢睇running man 同個韓國男星選拔定唔知乜9

佢知我唔鐘意睇 但佢自己就好鐘意
有時佢見我唔睇玩手機就會就我睇我鐘意睇既野

事後又會嬲我搞到佢無得睇自己愛既野

其實我只係想訓覺

我試過
但佢會覺我唔愛佢 無心陪佢

So true

本身太霸道攬著佢
佢一直嗌好痛好痛 最尾我心軟放開左
佢就去左yoga mat到訓

成日都話 溫唔切書
但又晒時間睇呢d

日日都一齊

完全道出我心聲
睇黎呢位巴打都被迫睇唔少

我從來都唔逼我男朋友同我睇
最後你有冇攬住佢瞓啊

無
但我tum左成個朝早 終於好番